點睇侵侵放過支那匯業銀行？

一定係大灣暉抹黑（因人廢言）
乜乜金沙我唔知
金沙老闆係侵金主我唔知
乜乜匯業銀行我唔知
總知Dem 100%等於共震黨（ scientifically proven)

如果咁樣做嘅係Biden 就會成為佢投共嘅鐵證
咁算唔算雙重標準？

幫你地答埋：樓豬係愛登力（即使佢支持侵）、左膠（即使佢係個capitalist)，所以佢所有argument都無效

順便問埋

討論美國政治嘅連登仔識分華盛頓州同華盛頓特區未？
會唔會好似白兵（aka白票兵)咁唔識分

我已經佔到有連登仔Google完話自己識分

匯業好似係幫北韓洗錢

講到尾咪又係利益

有冇咁能柒
香港人英文有冇差到要靠呢啲低能仔去了解美國政治

連登仔會話侵已招降金仔
所以咁做係無問題

如果係拜登咁做 佢就死得

，

一東一西都唔識分就真係

之前見個post介紹electoral college 好多人先大夢方覺
喂
原來連登仔連electoral college 都唔識

S

搵到未
WA同DC

可能連Texas Florida都唔知係邊
浄係識NY CA

A

屌, fake news拉

明明之前連登都係反白兵
因為佢話區議會投白票

cut patreon了

連登仔話支持拜登100%=親中

大灣暉

推

共產暉又想抹黑trump

兒燈仔講1侵就要做1

仲有ZTE呢

好似話係俾訊號香港

盲侵粉：我睇唔到